「做下宣傳」西洋書法嘅心得分享

又係我哋Happy Kongner ，今日我哋出咗一條關於西洋書法嘅片。
我諗作為香港人，細過讀書果陣都會做過CopyBook 之類嘅功課，為嘅就係寫到一手簡潔又易明嘅英文字啦，但大家又知唔知究竟咩叫做西洋書法呢？我哋就請咗一位西洋書法愛好者，同大家下究竟西洋書法係啲乜嚟。
如果大家對西洋書法有興趣或者想了解多啲嘅話，就千祈唔好錯過我哋以下呢條片啦。

各位巴絲睇完覺得幾好嘅，不妨比個Like 或者Subscribe 我哋呢個Channel 啦，因為你哋嘅支持先至係我哋創作最大嘅原動力。
而如果睇完有咩問題又或者有啲咩想講，都可以去我哋條片下面留個言，又或者去我哋嘅Facebook Page 討論一下。
呢個係我哋嘅Facebook Page:

請大家多多支持香港文化！

好似幾靚

星期六學術台冇人

想練copperplate

我諗你可以問下主持有咩意見，佢應該會好樂意答你

瞓前推推post

laser間線
駛唔駛咁pro

何麒

都係分享下姐

睇嚟佢自爆咗喎

爆咗了 爆咗了

起身推推post

LM

我又推先

冷門到

扮工又推一推